現價入英鎊定澳元好呢？

如題
兩邊依家都係歷史新低

同問

跌幅來講澳元好似大啲
但前景就好難預計

個人覺得疫情完咗之後美元唔會再成為避險貨幣應該全部都會升返

英鎊仲得跌
脫歐副作用要半年之後先浮上面

why not both

升既話AUD一定快過鎊

已經輸緊10000

英磅，澳紙回彈力弱好多

agree

不過英國剛脫歐而且佛係抗疫會唔會風險比較大

無人叫你依家買
依家sterling同AUD個價仲係山腰

澳洲近年經濟一樣走弱

我諗AUD 3.8 應該有支持 (鳩估)

越跌越急

英鎊串埋九添

35年低

一定英鎊

澳元唔會升得返嫁啦

英國 佛系抗疾 你覺得呢

好似大家意見一半半

我自己買英鎊多啲

澳紙抵玩啲喎
又平升幅又大
值摶率高

兩邊不是人

加紙點睇?

美金港幣咁值錢